Stilte!
gromde een rode muts en sloeg met de kolf naar de dekbedovertrek van zijn musket.
"Vrede, aristocraat!"
"Het is zoals de goede patriot zegt," merkte de timide functionaris op.
U zijn een aristocraat en moeten een escorte hebben - en moeten ervoor betalen. "
